連登仔眼中點先叫英文勁？

公開試拎A/ 5** = 死讀書，學校教啲英文生活冇用， 廢

IELTS 9分= 有得操past papers，廢

冇錯但有港式口音= 廢

英式口音= 扮嘢，廢

澳洲口音= 鄉下佬，廢

美國口音= 唔標準，廢

外國讀書= 讀幾年書以為自己好勁，廢

外國大= 外國大英文都有錯，廢

到底點先勁？？？

講中文講唔正

吳亦凡咁

好舒服好標準

節奏語氣都完全唔似亞洲人

冇咩好挑剔

唔怪得人咁紅

鬼佬= 懶音多,唔重文法、廢

結論.....連登仔先正宗

好似佢咁

Sor9ly, my Engrish vary vary poor

攞5** 眼見人writing 識噠啲好靚好少會用到嘅字同grammar 唔錯得好多就已經有 寫嘅野會好浮誇又表達唔倒自己 反而讀hku 嘅有啲英文超好dse都係lv5 5*但其實佢地先真係識用英文表達自己又寫野寫得流暢

連登仔個個裸考9分
講嘢又快過Eminem
嗰啲咩牛津劍橋英文系教授都要向佢哋請教Grammar

連登仔：grammar 一定要跟足
口語,texting 都要啱grammar

講野要用英文書d 完整句子

你講野漏哂which that whom whose where 正垃圾

出國讀書/移民學到口音： 扮咩撚野有口音!

寫文有幾個mistakes: 垃圾! 學撚左咁耐都錯

總之你唔係英語系鬼佬講英文就係廢過我

連登仔會笑埋鬼佬啲英文廢

Eminem 得個快字，錯Grammar，廢

加拿大人黎

1999

五毛支那狗已block 唔洗理

有d離題，我想講既係d hater既目標就係想用呢d批評顯得自己好唔同，從而取得小量優越感（e.g. her nose is too big.jpg，甚至乎係鬥黃）

呢d風氣其實真係唔應該係連登到發大

Knee how, wow's LIHKG jai.
I engolosh so good, you, rubbish ！

其實我目測大部份現實生活香港人都係咁

what knee is that? Chinee?

關咩事
加拿大都冇咩人可以講到佢咁好
唔通外國籍 英文就一定好咩
香港人考中文都唔係個個5星星喎

你有冇去過加拿大
利申 係加拿大住緊

兒登仔最後咪又係咁

Downton Abbey 啲貴族咁

真 dse 搞到部分人賣弄文筆同生字
反而表達唔夠自然同流暢

終於有人睇得明 我寫得唔好真係眼見啲dse 5** 嘅覺得自己好文筆超班寫到啲文勁奇怪

講得叻就得

你自己諗下我地自己中文可以講得好好
但要寫文果d就唔太叻